有冇巴打之前卑女呃

之前冇耐識左條女，兩個星期到就話唔見左部iPhone 見𠳔喊住口就買部俾佢

又過兩星期，跟住話阿媽係泰國有意外，又冇銀行咭，話阿妹趕住要交學費，凌晨十二點不停喊 做男人硬係心軟啦，心諗算，簽埋借據 過左成年啦，都唔還

又話自己係律師，屋企有錢⋯⋯ 有𨶙用咩 做乜嘢律師係到呃人 陳xx

有冇人之前俾過佢呃

有冇可能冒認律師？

你都幾撚蠢架喎

厹樓豬

我都無錢交學費
樓豬可唔可以做下好心資助我

唉 只能當買個教訓
經一事 長一智

都係衰咸濕

巴打們，其實佢索唔索？

無波不了

做咩巴打你啲圖全部都4k高清

個樣太清唔好嘅

其實真係冇乜波 勝在對腳

雖然冇波，但成日食洋腸

屌過就算啦
當叫雞

但係未屌夠

Hehe. 拍拖係咁架啦 用哂成份糧

臭雞